找換店的萄幣與澳幣

我真係諗唔明點樣可以將兩種貨幣調轉
仲更加諗唔明點解自己唱錯左比人
仲可以當人係賊咁貼出黎

認真一問
"萄"幣係咩國家 ?
我淨係識葡幣

點鳩知呢間野
你叫葡幣都好啲
屌你萄幣

唔知如果個客收小左錢佢唔會唔比番人呢

仲有葡幣架咩？

如果比左都唔洗比人當賊咁貼上去啦

我係到諗
佢究竟係想講歐元同澳門幣
定係想講澳元

諗到我依家訓唔撚到

請問萄幣係咩國家嘅貨幣？

葡萄幣

自己都講明係個仔柒左仲賴人

葡幣喺澳門係指澳門幣
利申 老友係澳門人

唔講唔知

篇文啲字仲要好唔流暢

道理喺你嗰邊，唔好怕佢

咁撚on9嘅找換店都有嘅，快啲執柒咗佢啦遲啲人民幣輸撚死你呀

睇左幾次都唔明講咩 有無人可以解釋嚟聽下

完全唔明咩意思
澳門幣同港幣差不多一兌一
如果佢以為係澳門幣仲點會MOP300兌到HKD1500

其實葡幣=澳門幣

佢以為葡幣=澳幣=澳洲元
情節就係店員按照澳洲元匯率比左澳門幣佢

自膠
成篇野係店主媽媽寫
情節：
1.店主仔仔收到300蚊葡幣（澳門幣），佢以為係300蚊澳洲元
2.店主仔仔按照澳洲元匯率，比左1560港元個客（一家三口客人）

即是店主仔仔overpaid

你唔解釋完全唔明篇嘢講乜
終極199
仲有係個自己個仔自己唔睇清楚就兌咗俾人

天水圍 ？

當澳門錢=港紙 1:1 , 佢都係蝕千二蚊啫，仲柒唔夠咩， 俾其他真係老千知你個仔on99 仲唔嚟劏多人幾鑊

乜有人會用澳門幣換港幣咩

完全feel到佢老母嬲到癲連字又打錯野又講唔清